亞太區貸款市場公會見工 伏唔伏

上網搵到嘅資料都係有關佢搞conference
但係多啲嘅嘢都冇
唔知有有巴絲有聽過佢地

APLMA是一家專業非營利商會，代表活躍于亞太區銀團貸款市場內機構的利益。其主要目標是通過提倡使用最佳市場標準和慣例，促進（一級及二級）銀團貸款市場的增長和流動性；頒布一套高度專業化的標準檔；就影響市場的關鍵事宜與監管機構溝通；在成員國組織會議和知識分享活動；為亞太區成員提供一個專業交流平臺。
APLMA在1998年8月由15間大型國際銀行成立。APLMA成員包括銀行、非銀行金融機構、律所、保險公司、評級機構、多邊機構、金融資訊服務提供者和其他金融仲介機構。APLMA的總部設於香港並設有擁有完整法律效力的澳洲分會及新加坡分會，公會亦透過海外委員會活躍於中國、印度、馬來西亞、紐西蘭和臺灣地區。APLMA與其歐洲和北美的姐妹協會（分別是貸款市場公會和銀團貸款及交易公會）以及全球其他貿易組織緊密合作。亞太地區的一些監管機構（尤其是香港金融管理局和新加坡金融管理局）是APLMA的榮譽會員。

講到好似好把炮咁
但係冇聽過